唉，條女咁就比人搶走左

因為開始返工，咁返工有時覆唔到電話，條女有時悶就搵左個男仔傾計，傾傾下有feel，搞到條女同我分手，多得個仆街仔😕

扑過未

如果未扑過就蝕喇

走得 即係唔係咁愛你
早d發現仲好
話唔定仲應該慶幸添

關仆街仔咩事，唔好話你條女花心

好事嚟 睇清楚個賤人咪好囉

姣婆守唔到寡

唔關你事架巴打
我明你 你有時間都未必救得返

下一城
不必傷心～

加油，仲差兩次就完成帽子戲法

咁易就散，條女有幾愛你呀

臭閪送都唔要

嗚~條女冇左嚕

屌，要唔要都算啦，臭雞

我個陣都係咁

不過唔係返工係去醫院照顧屋企人

搞咩呢排咁多
全城戴綠帽？

綠帽季節

唉，痴線，呢啲時候乘虛而入，賤過狗

開學come on james

你條女唔係姣閪會跟佬走？